根據大波華呢件事，有無人覺得逃輝都係玩自爆比蘋果聽??

大波華岩岩上任就爆左僭建同上市呢件事，結果要死保佢，無因D黑材料而逼走佢，之後佢無哂D把柄係人手。佢開開心心跑去英國，之後番黎都係拉佢上北京而無得爆佢大獲，因為已經爆哂出黎，威脅唔到佢，佢地都好難而家先番轉頭追究咁耐之前既案，而家值得風平浪靜，十足早爆早享受，遲爆唔會平三年。
而逃輝係正5月1呢個吹到有大動作就日子前爆咁既，佢地都係要死保逃輝，結果又係安然渡過。

呢個好似林平之拆flag法既終極版，係最多人保既時候自爆，保完佢事後又好難因為番呢件事而追究，而我地都已經對件事淡左，無咁大攻擊性。

所以十一哥機會黎啦，唔想下半世比人控制，係呢個時間自爆，有人保唔怕。